黃竹坑警察宿舍門口已經圍曬水碼

有人申請不反對通知書咩？

全部警察宿舍都有
佢地好驚禍及妻兒

水碼有咩用？上幾次 一篤就穿

漏得水黎 支援都到

10分鐘漏完，未見過就收皮la,衝出黎7

勝利方程式：遊行->死線->升級

麻包袋

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖

見 順利同康寧道都有